女朋友被老母沒收手機點睇？

話說條女話比人收手機之前 已經好頹成日都因為夾唔到時間而冇得見面嘈左幾句 突然有日冇應機 點知過左1個月話比老母收手機 再隔左一個月話比老母收手機幾日後 一定拎得返 到而家都未應？ 點睇？

帽事既

都唔知有啲咩做到

咩意思呀

有冇巴絲一齊解決下先

你唔係信啊？你問下邊個係城市可以一個月冇電話

幾多歲。。收手機

我都諗過 但係佢係好女仔黎

96

應該收左手機姐 唔洗咁擔心 帽事嘅

唉 每日都頹

可能係佢唔識得用手機姐

上去搵佢囉

....1996年

廿歲沒收手機

只係知邊座 唔知幾樓..每次佢都只係比送到樓下...

冇野好講...都唔知點做好我

各位覺得 我等唔等佢好

飛鴿傳書

我都試過好似你咁
之後發現對方只係用我黎sip時間
無事個陣就一堆藉口話住院又無電話又剩翻黎搵番我
有事就隔多排又無啦啦失蹤

咁最後點...

我又唔想失去咁好既女仔..雖然成日諗野都好負面我

最後拉埋天窗

係就最好..

96都成廿歲仲收電話有啲假

我都有懷疑過 但係身為男友 應該比啲信任..

96歲

樓豬都幾撚on9

拓海我返鄉下幾日呀

我單純

...

手機唔貴你買部比佢，再補sim card,就證實到真偽

而家乜都做唔到啦...過左咁耐

應該一早困係我屋企鎖住佢

你條女幾月出世 可能我都識 有無C cup

佢whatsapp熄哂last seen? 如果你同佢同時online咁有機會睇到佢on緊啵

講多句，我識個個女仔成日都話老母收佢手機，又話手機壞左唔小心比老母知道左，唔比拍拖

但其實老母都唔會咁容易破到密碼

同埋想試佢好容易姐 搵第二部電話打去佢手機睇下邊個接

好多年前我都遇過
當時我出多部電話俾佢
從此我哋就冇分開過

醒下啦仆街

重口味左d

下次會收幾個月 越來越長 寫信啦

讀緊幼稚園？ 小朋友嘅問題唔好攞上嚟連登傾
睇你地最多都係中學 唔洗咁認真 遲早都散
大個 d 先再番嚟啦

第次唔想應人，我都咁同人地講俾老母收手機